港行switch joycon過保維修

部機幾年前岩岩新出個陣買
有冇人試過過保之後整知會收幾錢維修費 會唔會買過對新仲抵

幫推，左邊粒蘑菇成日飄

多謝上面兩位，但聽過人話WD 40 用完之後一排都會打回原形，btw 聽日買支試試先， Thank you!

試過酒精抹試過吹氣試過wd40全部都唔得
同埋我同人地d飄移唔同 我個個係轉某個方向先唔work

好想快手整好佢但試左好多方法都唔得所以先諗住維修

純9up 除非自己買粒菇返黎換 如果唔係應該買過個好過

老任香港維修費好貴？

無WD40 買左支3M 用完仲差左，會西埋一邊

上網search 過話過保都可以整，160單邊唔知洗唔洗要單同盒

有單有盒啊我 港行黎
聽日打上去問下先

有冇試過搜尋手制大法

零成本
我隻joycon就係咁救返

唔work 打上去問話最快五月尾現有得整

冇曬WD40
用住sonax嗰支電器清潔劑得唔得?